維尼熊：支那一不輸出革命，二不輸出飢餓和貧困，三不去折騰！但我們只輸出末日病毒給你們

武漢解封lu
全球陪葬

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動